# Задания по курсу "Компьютерная графика"

1. Нарисовать [папоротник Барнсли](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D0%B0%D0%BF%D0%BE%D1%80%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%B8%D0%BA_%D0%91%D0%B0%D1%80%D0%BD%D1%81%D0%BB%D0%B8) (JS Canvas). 

2. Анимация 3D-куба (PyOpenGL + pygame). Модель куба, вращающегося вокруг произвольной оси.

    Один из возможных видов визуалиции:

    <img src="./cube.jpg" alt="drawing" width="400"/>

## *Доп. задания:

1. Взять одно из заданий раздела 'turtle' и модифицировать программу так, чтобы данные для отрисовки приходили по API. Например, рисовался график ценной бумаги за определенный период времени. Как вариант, график ценной бумаги можно заменить на "график" погоды. Или, к примеру, можно показать текущую (реальную) фазу Луны.

\* Как правило, для работы с API сервиса требуется учетка. При необходимости можно зарегистрироваться, используя [временную почту](https://www.emailondeck.com/).
